身邊有藍屍親戚拎BNO去英國，點串鳩佢地？

我：咁愛國又唔移民去大灣區？

藍：小朋友要去外邊世界睇下，留係香港全部黃屍教書，無謂害細路。

我：咁返去大灣區讀咪無人害佢地囉。

藍：所以話你地班黃屍眼光淺窄，邊個話出去讀書都可以愛國，英國大把愛國中國人，佢地唔鐘意你班黃屍過去攪攪震。仲有到時你地過去又咪係打佢地工，side鳩氣啦你地。

我：

樓主真係好撚柒
一句大家一齊去咪得囉

答佢 佢口中嘅”暴徒廢青”都係英國教育系統教出來
然後篤住佢個仔個頭嗌暴徒廢青

串乜撚野
直接打鳩佢老母臭閪
話英國都係咁撚樣架咋

舉報比MI6
話佢地係恐怖份子同支持恐怖主義

我懷疑你犯國安法

贊成 要舉報

一句‘ 大灣區好失禮你啊’ 咁就收佢皮啦

直接罵佢係漢奸走狗

玩 應向港共舉報

交稅俾英國買子彈打中國 愛國

仲串，寄佢哋撐政府既野去英國移民局

條友假膠嚟
咪撚理佢

唔鐘意？英國俾邊個入境居留要問過你班中國人？唔鍾意咪返中國囉。

睇下個世界？
中國咁大佢去晒喇咩？
去受美英嗰套洗腦會學壞

自由就係去邊就去邊，關你撚事咩

廢老漢奸，你隻老曱甴害埋啲仔女
係咪你啲廢青曱甴仔女冇料咋，清華北大唔好咩？冇料讀呀

去移民局舉報，等佢地五年後乖乖地返香港

串乜鳩，人地簡直係人生贏家

直接同佢講篤硬佢灰，等佢白俾visa申請費

就算俾佢過到去，係嗰度都大把佢所謂嘅暴徒招呼佢。

屌最慶就係呢樣

報狗話佢哋有參與恐怖活動

英國係外國勢力
英國人多，定中國人多

同佢d仔女friend d，係d小朋友入手，教佢地做個純正既中國人

英國係西方民主國家, 黃師會否更多, 去嗰度讀書唔怕

藍絲幫手走資，走完先 report MI5 收佢皮

英國咁大，好難搵到佢

通番賣國

POST完上黎自HIGH後 有冇諗住篤灰先

冇既話就算鳩數啦

讀完變左黃 冇仔送終咁點算 d鬼佬好陰毒架

Sorry呀啲黃師已經去晒啦

鬥紅呀 你話你支持阿森納

漢奸走狗賣國賊

將佢facebook, twitter, wechat, whatapps, sina 活動全部cap 低. send 俾 immigration

你做乜唔留喺祖國做一等公民?

BABYCONDOM班留學生家長好鐘意講依句

直接向英國舉報

唔需要串佢 直接舉報就得

正想講

話去外國都可以愛國
呢句真係唔知點駁
佢地講撚哂

舉報啦仲串

英國最多英國人囉好冇，岩既把口就愛國，愛英國丫麻

英國大把愛支支那人
夠支那多？
去英國點都會有機會遇到黃絲＋外國勢力 唔驚教壞你個支那仔？
喺支那有事支共幫你作主 喺英國到時畀黃絲＋外國勢力搞你可以靠邊個？